他的17個孩子大多以著名畫家的名字命名，包括倫勃朗、魯本斯和提香。 當科學是美國最好的節目-第93期:先驅|李·艾倫·杜加特金| 2020年11月18日|諾第留斯 
 例如，畫家可能會掃描一幅畫，音樂家可能會錄一首歌。 電腦正在改變藝術的製作方式|Stephen Ornes | 2020年11月12日|學生科學新聞 
 海因松有幾年成功的保險業務，也是一個熟練的畫家，主要是風景場景。 Tom Heinsohn，作為球員和教練，波士頓凱爾特人王朝的中流砥柱，於2020年11月11日去世，享年86歲 
 Nomadica從精品釀酒師那裡採購葡萄酒，用別緻的罐子包裝它們，罐子裡有獨立插畫家、畫家、雕塑家、攝影師和街頭藝術家的限量版藝術作品。 罐裝葡萄酒可能已經為社交隔離時代的社交做好了準備。瑞秋·金，2020年11月8日，財富 
 夜空被背景畫家濃重的筆觸所覆蓋，孩子們大多打扮成鬼魂的樣子，幾乎讓他們彷彿漂浮在生動的風景中。 2020年10月30日，Charlie Brown和5歲的Emily VanDerWerff一起觀看《了不起的南瓜》 
 根據一些傳聞，戈雅在成為西班牙畫家之前曾在這裡工作過。 |Justin Jones | 2014年12月20日|DAILY BEAST 
 作為西班牙王室的宮廷畫家，他最著名的作品可能是《戰爭的災難》系列。 2014年最好的咖啡桌書|Robert Birnbaum | 2014年12月13日|DAILY BEAST 
 教皇亞歷山大六世讓畫家平圖裡喬在一幅壁畫中把他的情婦偽裝成聖母瑪利亞。 偉大的文藝復興藝術在汙穢中繁榮|尼克·羅密歐| 2014年12月3日|每日野獸 
 這個將成為有史以來最成功的畫家的人，現在卻與歷史上最著名的藝術品盜竊案聯繫在了一起。 畢加索曾試圖偷走蒙娜麗莎嗎? Nick Mafi | 2014年10月23日|DAILY BEAST 
 今年5月，他在Querétaro上參加了一座收藏厄瓜多爾畫家聖地亞哥·卡波內爾(Santiago Carbonell)作品的博物館的落成典禮。 用一角錢的袋子換薩爾瓦多·達利，傑森·麥加漢，2014年10月19日 
 大約在這個時候，著名的菲律賓畫家胡安·盧納(見第195頁)作為嫌疑犯被監禁了六個月後被釋放。 菲律賓群島，約翰·福爾曼 
 1856年，她嫁給了梅斯達格。梅斯達格在晚年決定從事畫家的職業。 從公元前7世紀到公元20世紀的美術界女性 
 古斯塔夫·格拉夫的女兒肖像畫家勒普修斯的妻子。 從公元前7世紀到公元20世紀的美術界女性 
 著名的風景和海洋畫家約翰·威爾遜在Folkstone去世，享年81歲。 《每日曆史與年表》|喬爾·蒙塞爾 
 上天插話了，使他成了一個畫家，而民族的歡樂也因擁有一些鸛而增加了。 潘趣，或倫敦查裡瓦里，第107卷，1894年11月3日|各種